我出黎咁多次 總於有一次係無食催淚彈

返屋企食飯先
好肚餓

記錯
6.9都無食
不過食左棍

哈哈 剛吃飽 香港人好波